有冇可能大量製造不能/不明白kkwong濾芯口罩?

好似咁

一來口罩全球缺貨，如果疫情繼續長時間唔退
濾心口罩作為應急方案都要諗
如果有好設計
作為記住中共隱瞞疫情鐵證
既抗疫,亦是記住禍源
有冇得諗

分享HK mask到全世界，全民DIY